818 再次站出來

不分化，818 維園見！

612 721 811

Push 8.18!

轉貨幣戰或罷買戰，和理非優勢